尖沙咀男子遭圍毆「爆樽」 頭破血流成身血

尖沙咀發生「爆樽」傷人案。周六（30日）清晨5時許，1名男子於金巴利道28號對開，據報遭數人拳打腳踢圍毆，並用玻璃樽襲擊，事主當場頭破血流，兇徒則四散逃去。救護員趕抵將事主送院，當時他血流披面。警方現正調查血案因由。

就圖都知無可疑啦

屌你老母

又爭女？

死黑警又亂打市民